李克勤式情歌 情比紙薄

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

以為呢首